求出冇刪減版復仇者聯盟4

想原汁原味睇哂

星期六 830AM立法會見
反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

好似話最尾大戰其實仲有野睇？ 果度應該係比人剛左小小既

聽講有好多個版本既結局

仲有漢娜的遺言既女主做摩根大個版既劇情 比人cut哂

出碟果陣應該會有Deleted Scene，但唔好咁大期望，有啲場景分分鐘無做後期製作，會睇綠幕同動畫

上次infinity war 既bluray 就係咁

Hulk話驚佢劇透拍咗五個結局